收工去緊機場 有冇人有止汗劑

收工好撚臭 求借噴兩野 廢時臭死手足們

唔借都得 我除衫沖出去用臭氣攻擊臭撚死班速龍

我純俾意見，抹身嘅濕紙巾會有用d

止汗劑

唔好話濕紙巾 香既報紙有我都可以照抹

唔想臭到機場關閉阿！！！！！！

我無野講

臭ga

連登冇愛

想過夜就返屋企先再出黎

去到沖番個涼先

善用不推文回覆，唔好阻到重要post